[Android]寫咗個PC遙控app

前排放假無野做, 寫咗個wifi遙控app, 手機當keyboard / mouse(touchpad) 用.
唔算係咩新穎idea (app store大把類似app), 但主要係有個editor方便大家customize下d制, 同埋可以多部手機連一部PC.
小弟第一次寫app, 有咩bug / 意見可以講下

Google play link:

Remote server link:

識寫網頁同app既男仔好L型

牛B

係咪讚緊我

pish

No one cares

Btw help pish

on9
大把人都識

無女

可以用手機係床上玩cm3d2